HKBN 係咪又收左皮

無啦啦斷哂線
連您契爺送個MyTV Super機頂盒都用唔到
您老母搞乜春

hkbn wow us

It problem

唔怪得知上網好似咁慢咁

依個幾星期 會突然龜速 reboot 完router都係咁 有冇人一樣?

準備唔續約

已轉網上行 價錢平d

話就話500M 但同我之前用hkbn 100M 分別唔大

被制裁？

Source?